有冇人覺得啲大陸人搭地鐵挨實條柱好討厭

最討厭係你明明捉實條柱，但啲大媽都照挨過黎迫我隻手食佢波餅，好撚核突，雖然得係絲。已經好多次係咁，個感覺就係佢地完全唔介意俾人掂到咁，有冇人試過？

撞開佢/塞去佢背脊位捉個扶手
等佢自己站返好
利申 試過

出聲屌柒佢
一早挨住既就插隻手入面銀撚住佢

只有支那人, 沒有大陸人

試過塞手入背脊捉住條柱，冇用。好似冇感覺咁

試過捉住條柱之餘再捉住佢兩條頭髮？等車剎停就會扯斷，但都係咁冇黎自覺阻住人

會搵手指銀住佢

搵隻有介指既手指谷起銀落去，試過有條大陸八婆怒啤我，我笑住啤返佢。

幾好 呢啲人係要整痛佢先得

生化武器 扮到有肺癆咁對住佢咳

我試過直頭屌鳩佢地唔好挨住條柱
佢地會淆底say sorry

試過俾大陸妹挨住

我試過用廣東話同個大6女人講 呢條柱唔係比你挨 之後佢啤住我然後全程攬住佢個男朋友

香港人咪又係咁撚樣,公道啲,所有挨住條柱嘅都要死全家！

冇用啦 班大媽咁撚厚肉 冇知覺

又係

挨住柱當然討厭，問題係佢地唔介意用重要部分挨住人，特別冇知覺咁，波啦，屎忽啦，下體啦，男人應該覺得正呱，但我可能女人啦，覺得堅核突

用介指啦，幾厚肉都一定有感覺，我試過有次有條中坑一挨挨埋黎，un到佢成個彈起。